今個星期熱狗主場出局 下個星期到邊隊

西維爾

阿仙奴

gummmmmmmmm

車路士

班獌狗咁撚搶口

手套都唔戴返個就抵你死啦